點解日本電視台唔瘋狂拍正義巨人同半澤直樹呢類睇完會大快人心既劇集?

明明搵返同一幕後班底拍返差唔多橋段/劇本既劇集已經無撚敵
點解唔試下學幪面超人咁一年出一套呢類劇集?
因為睇完真係好撚爽

正義巨人連續翻睇左2次
半澤直樹1幾年內睇左3次

最最最重要係搵返大和田做亦正亦邪既角色, 等觀眾永遠都估唔撚到是敵是友

Doctor X

入面涉及幾多大牌同主演唔係電視演員嘅人？
一兩年有咩劇有咩演員一早排好哂架啦
睇極都係同一班人唔悶咩
有咁好嘅多產編劇就唔會隔幾年先爆一套

堺雅人自己都話第二季收視超越唔到第一季都唔會拍